當黑警開槍射中左人 我地要點反應?

黑警開真槍射示威者已經係未來必然會發生
當然急救就必然要做，但係到時前線第一時間反應會好影響成個運動發展
究竟會係激起憤怒反攻救人定係掉頭走?
如果似今日張相咁個個驚，走曬佬
地區活動勇武抗爭仲有冇意義?
當然如果真係可以打番轉頭 咁當我冇講

唔係話要同地區活動班手足割席
而係 覺得地區活動已經完成任務
就好似和理非100萬人上街之後就到勇武出動圍立法會最後先停到條送中條例
一直都係環環相扣 個運動先搞到咁耐仲未死
個人覺得地區活動已經達到目的 e.g. 琴日條監控橙柱
依家危險性同難度比之前更高 黑警又用真槍 黨鐵又會停
建議轉變形式

轉戰機場

btw 如果地區示威有特別意義既好似燈柱咁亦支持繼續搞
利申:有發夢 但唔係次次最前線
我唔係次次都企最前食子彈
我亦唔打算為自己唔夠膽搵藉口 只能夠有咩捐咩 希望幫得一下係一下